二手樓好多小強

上手業主好唔衛生 搞到間屋好多小強 我全屋擺左10個屋仔 每個屋仔都捉到10幾隻

想問下我應唔應該趁裝修之前用煙霧彈炸一炸間屋先? 煙霧彈係咪好多副作用?

搵外判搞搞佢 少少粉夠做

你係咪搬左去童童間屋呀

養神獸

你炸完後如果冇封到小強入黎你間屋嘅途徑，過一排後其實一樣有返

每個屋仔十幾隻諗起都⋯⋯

入哂牆
試諗下一牆之隔就係成千上萬堆小強
炸完一樣出黎

你擺多幾十間咪得

炸屋好有效，最好係一百呎用一個，炸屋後清潔晒響門窗渠位放一點絕防後患。

炸屋就通屋走
漂白水抹晒所有野
最好係落藥，一隻死一雙